Fifa 19 招pro clubs 成員

小弟Division5, 誠邀一班高手們一齊衝上Division 1

Club 名: Fergus Red Army

我紅牌rate>10% can join?

有乜位淨

識玩就ok

主要踢LW RW 可踢CDM
受唔受？

咩位都有

yes

現已D4

打開幾點

唔係高手 受唔受？

返工前

本身果隊踢到d 2。左右翼攻中都可以受唔受

今晚入你個club

Tg?

Search個club名無野岀

打開d1 Cdm位>cam >rb

勁人受唔受

Search 唔到

St Cam

打開羽毛球受唔受